{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000110483",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도 우리펜션"
    },
    "text": "こんにちは。当ペンションは2021年エアコンの掃除を完了しました。 そのために専門業者に分解掃除を依頼しました。 私たちは常に清潔で快適な客室を維持し、旅行者に快適な宿泊を提供しようとしています。 予約はリアルタイムで処理されず、予約後に最終確定メールが自動的に送信されます。 安全番号をご使用の場合、携帯メールの受信に困難がある場合がございますので、ご了承ください。 ヤノルジャ予約時、すべての顧客情報は安心番号で確認されるため、携帯メールの送信や電話がつながらないと現場利用案内が難しい場合がありますので、予約後はリアルタイムでホームページをご利用ください。 未確認の際、利用に関する問題が生じた場合、キャンプ場は責任がないことをお知らせします。 21時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 基準外の人数は追加料金を当日現地にて決済する必要があります。 寝具類を追加でご希望の場合、追加料金が発生します。 ベッドルームを除くすべての客室には2人用の布団が基本的に備えられています。 私の父島の水垢の時間を必ず確認しなければなりません。 敷金制度を実施しており、これは客室キー、テレビリモコン、エアコンリモコン、什器などの紛失およびキッチン整理ゴミの分別のためのものです。 20,000ウォンの保証金をいただいており、不便な点を予めご了承ください。 バーベキュー施設をご利用いただけます。 バーベキューグリルと炭が提供されます。 予約は事前にお願いします。現地決済で火災にご注意ください。 駐車可能なスペースがあります。 当ペンション周辺の観光地としては済扶島アートパーク、済扶島海水浴場、済扶島メバウィ、済扶島船着き場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはいつエアコンの掃除を完了しましたか？",
            "answer": "2021年にエアコンの掃除を完了しました。"
        },
        {
            "question": "エアコンの掃除は誰に依頼しましたか？",
            "answer": "専門業者に分解掃除を依頼しました。"
        },
        {
            "question": "ペンションはいつも清潔な客室を提供していますか？",
            "answer": "はい、私たちは常に清潔で快適な客室を維持し、旅行者に快適な宿泊を提供しようとしています。"
        },
        {
            "question": "予約はいつ処理されますか？",
            "answer": "予約はリアルタイムで処理されず、予約後に最終確定メールが自動的に送信されます。"
        },
        {
            "question": "予約時に安全番号を使用すると何か問題がありますか？",
            "answer": "安全番号を使用する場合、携帯メールの受信に困難がある場合がございますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約後に何をする必要がありますか？",
            "answer": "予約後はリアルタイムでホームページをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約後の利用に関する問題が生じた場合、キャンプ場は責任を負いますか？",
            "answer": "未確認の際、利用に関する問題が生じた場合、キャンプ場は責任がないことをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "21時以降に入室する場合、何をする必要がありますか？",
            "answer": "21時以降に入室される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準外の人数は何をする必要がありますか？",
            "answer": "基準外の人数は追加料金を当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加で希望する場合、何が発生しますか？",
            "answer": "寝具類を追加でご希望の場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ベッドルームを除くすべての客室には2人用の布団が基本的に備えられています。"
        },
        {
            "question": "父島の水垢の時間はいつですか？",
            "answer": "父島の水垢の時間を必ず確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "敷金制度について教えてください。",
            "answer": "敷金制度を実施しており、これは客室キー、テレビリモコン、エアコンリモコン、什器などの紛失およびキッチン整理ゴミの分別のためのものです。"
        },
        {
            "question": "保証金はいくらですか？",
            "answer": "20,000ウォンの保証金をいただいており、不便な点を予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "当ペンション周辺の観光地としては済扶島アートパーク、済扶島海水浴場、済扶島メバウィ、済扶島船着き場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 665
    }
}